有冇人俾人幫果陣會覺得頭皮發麻

唔知點形容 好舒服嘅感覺
細個要做護眼操
有動作唔識
跟住有個同學對我個對眼做一次
果陣覺得頭皮發麻 好舒服
總知有人幫助自己果陣
就會有

有冇人明
Sorry for 1999

我通常係奶左大獲野先會 例如中小學比人記大過/突然醒起唔記得去考試

我知咩感覺 好正

條囡幫我含o既時候

我都係覺得大難臨頭先會有呢d感覺

終於有人講 細個一做錯事比人鬧就會咁

咁兩極嘅

比人幫 同 比人鬧

係 好似個頭暖一暖咁

asmr都唔識

Sor囉 真係唔識

係咪條片比啲聽響你耳仔咁

去google先 長知識了

推

幫我

Push

通常回憶做過嘅柒事就會